五日四夜大阪求推介

第一次去大阪 咩都唔識
請問有啲咩係一定要去？行程方面唔知點樣安排好
USJ 就一定會去 黑門市場
最好係好食嘅餐廳
仲有咩一定要去呢 同埋交通方面睇到我好亂
感謝各位巴打絲打

邊有話一定要去既地方
黑門市場唔建議，d野好貴

咁我想去啲比較正嘅地方 唔洗中伏嘛

我都想知
六月同女朋友去呀
留名參考
環球影城一定要去

我都係同男朋友去 可以瘋狂食

絲打幾月去
我女朋友好中意食野
打算同佢係咁食食食
同埋去影相濕平

我都係6月
女仔會買超多野 藥妝店
巴打要小心你女友會買窮你

買pass好抵玩
黑門市場真心唔建議去 但都可以去下如果唔係冇咩做
旁晚去空中庭園睇夜景
USJ 建議買fastpass
時間多咪去埋奈良撚鹿

得閒睇下小氣少年 先伸手

奈良可以撚鹿
道頓堀 心斎橋就搵野食
日本橋就大阪秋葉原 睇你啱唔啱
其他有人講哂

岩岩去完 我住心齋橋隔離
無去usj
行程就一日大阪城+梅田shopping
第二日黑門+奈良
第三日嵐山
第四日就hea行天王寺動物園/qmall同埋個大阪塔
雖然唔豐富但係鳩行日本已經覺得好撚爽

未去過黑門可以去睇下既
成條街都廣東話啫
出黎可以落日本橋J acg 野
中間又有千日前道具街
落到底又去到通天閣, 值得一上的

當然你可以帶埋囡囡走飛田新地

食野咪食下d 關西風味囉
以前去道頓掘有檔八爪魚丸好鬼正, 出名大粒
樓上就有大阪燒鋪
拉麵就千其唔好去金龍

有興趣食蟹可以J 蟹道樂, 坐和式個隻體驗先會特別d 咁

黑門都有伏
試過買海膽果時俾人換成另一盒出曬水既海膽
果時冇為意，到最後係休息區坐低先發現
然後個盛惠9800円既唔新鮮海膽搞到我老母肚痛

建議留1、2日去京都
嵐山&鞍馬真係靚到爆炸
可以試埋流水麵&川床料理
食既話平安神宮附近個小寶蛋包飯平又正
京都車站個東洋亭都好春正
但果邊真係冇乜地方啱香港遊客shopping,
有時間可以去錦市場同高木批發超市睇睇

上年第一次去旅行就係去大阪
同巴打一樣去5日四夜
去前搵資料都係睇7仔賣果本閃令令旅遊書
加上網搵左小小推介

果陣睇高登d post都話大阪玩2日左右已經好夠
但我同女友5日都係留係大阪
可能我同佢都唔太鐘意趕行程 慢活旅遊
咁我就比小小推介要求唔高既巴絲打啦

話說我揀去大阪都係因為有環球影城既哈利波特區
去果日係平日 亦冇買咩pass
8點半左右係門口已經人山人海
9點半就開門 但上網睇話有時會早開
入到場就第一時間去部機度拎哈利波特區入場整理券
（一開門會有好多人跑去果部機）
但我地都係慢慢行
拎完卷 佢話9:50-10:50
點知原來即入都ok 入去就排個4D過山車
（哈迷必玩 同埋玩唔到刺激機動遊戲既我都玩到）
大約排左9個字到 （再一次推介
玩完過山車仲可以行下活米村 飲下奶油啤酒
（怕甜既 就唔好飲 因為佢都偏甜）
跟住就成個主題公園行左次
整左支自己名既可樂 同食左隻大火雞脾就閃
門口仲有間jump既精品鋪 有個好大既路飛同嗚門

至於有咩野食推介
可能我同女朋友要求低 係日本冇食過野係難食
連我呢個咩海鮮都唔食既人
（唔係敏感 係對腥味超敏感既人 食完會真係嘔）
係蟹道樂都食哂個lunch set 冇事
仲覺得好好味
不過我地都唔係食左好多間正餐 掃街同7仔多

但都有2間可以推介下
一間係難波食拉麵既 叫花丸軒
d人話閃令令旅遊書好多放伏
但我就係係果度搵到呢間野
黃昏時間去 食佢個套餐
有2碗豬軟骨拉麵 6隻餃子 一碟炒飯
都係千零yen 一百蚊多d
但我係香港食碗百幾蚊既都覺得唔夠佢好食

第二間係心齋橋附近食蛋包飯既
叫北極星 環境好靚 （要除鞋入）
又平又好味

另外黑門市場我都唔覺得好伏
同個阿婆買左板海膽 1000yen
女友話好甜 唔霉 見佢都夾得起
又掃左d街幾百yen 飲豆漿200yen
不過真係好多講廣東話就真

帶返頭盔先 我真係要求唔高果種人
去完覺得中伏 唔好返黎屌我

返緊工 打住咁多先
希望下年可以再去大阪啦
記得d咩之後再分享

有馬溫泉
我開咗post介紹

嵐山 渡月橋 街林 天龍寺
再上埋金閣寺

姬路城
美術、建築技術方面都係一流
賞櫻又得

都有留意巴打個post
但睇到開頭d相 就搞到勁想去大阪
所以留左名先 遲下再睇

飛田新地👍

黑門搵笨

黑門=劏遊客

係 應該直接pass

第一次去咩都唔識最好去買或者掀下d旅遊書睇打打底啦

大阪本身d出名野其他巴打好似都講左
心齋橋果邊係地標 必去 又有道頓堀食野
跟住就係d名勝古蹟 商場 同商店街
有個商場出名有摩天輪都可以去
我自己就唔鐘意黑門市場既
建議如果你會買好多海鮮生果先去啦
果度冇日本人會行因為全部係遊客
另外聽聞果度d人服務態度唔多好

通常d人去大阪會順便去埋奈良(睇鹿仔俾盡半日搞掂)/京都/神戶
三揀一既話我一定會揀京都
而京都通常就係睇清水寺/稻荷/嵐山 (睇你有幾多時間啦)
清水寺唔知封左未呢
你五日既話 我會建議你住哂係大阪唔洗煩
去呢三個地方即日來回都幾方便 唔洗將行李搬黎搬去

有冇人試過係大阪睇日職，想問下有咩地方買飛?

我諗住去Klook買usj pass
呀！就係想去奈良 thanks bro

咩係飛田新地
好想瘋狂食！

想去京都著和服 有無絲打有經驗
流水麵都會試 thanks bro

多謝巴打打咁大篇野 感動撚
USJ仲玩左咩？係咪要擺一日全日係個到？
撘車方面難唔難？我路痴好驚要轉黎轉去轉錯車
你女友有無買好多藥妝？有無咩必買
有無咩岩情侶必去？想同男朋友sweet下
btw我係絲打 好多問題 thanks bro

Thanks bro!陣間睇先

黑門市場專呃9d 傻仔去

有幾個地方我係必去嘅
USJ奈良京都 想著埋和服
5日4夜唔會太趕呀嘛？

咁多巴打負評黑門市場 睇黎可以skip
咁有無咩市場/地方又係好似咁有好多野食 睇下食下咁？

上年3月
7日6夜都唔夠
一日usj 兩日京都 其餘大阪

大阪玩到咁耐
係咪日日shopping

巴打去左邊玩到咁盡興

usj都多機動遊戲 如果鐘意玩既應該真係要買pass
入面都有好多精品店行
我去果陣仲有進擊之巨人果塊好大個臉既牆

搭車我就主要搭地鐘 dl個apps叫乘換案內 超方便
邊度上車 幾時有車 搭幾耐 咩站落車轉車 齊哂

我女友係唔化妝既女仔黎
佢都係係心齋橋睇到咩岩水先買左小小
所以妝就冇咩推介
藥就買左幾盒eva止痛藥，殺龍巴斯，休足時間同敷眼果d
梅田果邊有個商場叫hep five
頂層有個好大既摩天輪 可以同男友玩下
大阪城公園我去果陣櫻花未開
但都有梅花林睇下

京都金閣寺好遠 又多蝗又無野睇 唔建議去

清水寺一路行落去夠行成日 黃昏鴨川好靚

和服既話你幾月去？
四五月都唔建議著 好熱
同埋唔係周街都有人著 周圍去都唔方便
想著特色衫既浴衣已經夠
上網睇舖頭會話6月先開放
其實去到就會見到啲細啲既舖頭有

另外鍾意動物可以去海遊館隔離有lego land個商場
入面有個室內動物園 零距離接觸
有方丈同有袋鼠跳跳下會踩到你隻腳
隔離仲有摩天輪 唔貴 但可以唔使排玻璃底

唔該巴打 岩哂我同女朋友

唔駛 大家都係分享下姐

睇夜景一定去梅田個空中展望台，無得輸

京都睇寺院
奈良撚鹿

伏見稻荷

如果有興趣大阪觀光既買個大阪周遊卡 任搭地鐵 好多景點都免費入 包括遊船 大阪城 通天閣 摩天輪 展望台 連溫泉都有 一日玩曬佢勁抵

通天閣係咪好商業化唔抵去?

巴打黎緊都諗住去嵐山，但係我個fd話好伏，特別係竹林個到，我5月尾去會唔會無野睇

第一次去一定要去黑門市場
但淨係去專食toro o個間鋪頭食toro好na~

飛田新地都係食野既地方
不過係食囡囡
入面D女係好高質

如果唔係紅葉期
嵐山其實一般
唔算話好靚
但幾舒服既
有時間可以去
無時間skip左唔可惜

巴打買左USJ門票同快證未? 依家去有Universal Cool japan 玩！一定要去呀

如果去天王寺動物園個頭 千其唔好入去附近啲夾錢公仔舖 伏到仆街
真係想夾公仔扭蛋 去日本橋就好

有無名

但有好多人話黑門市場唔值得去